其實警察俾人圍都好慘

仲要俾人割蓆，快啲屌柒盧偉聰，李家超，林鄭

自己攞黎

見到大家開始散水
我想拋磚引玉
等大家開始諗下
我地下一波文宣應該點打

我覺得可以集中屌黑警
拎一啲case出黎屌
不過今日好辛苦
下次再講

辛苦曬 鍵盤戰士表示人唔到心都到 全夜開住直播睇你地

放人 香港精神 司法獨立

今日個模式OK
不過要間唔時轉下地點